// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
      numb: 1,
      question: "Razgradnjom proteina u probavnom sustavu stvaraju se važne gradivne komponente svih naših stanica, a to su:",
      answer: "aminokiseline",
      options: [
        "aminokiseline",
        "vitamini",
        "kolagen"
      ]
    },
    {
      numb: 2,
      question: "Za bržu izgradnju mišića, osim rada u teretani (ili oko nje) trebaš jesti:",
      answer: "hranu bogatu proteinima",
      options: [
        "hranu bogatu proteinima",
        "špinat kao Popaj",
        "voće"
      ]
    },
    {
      numb: 3,
      question: "Što je quark?",
      answer: "svježi sir s visokim udjelom proteina i niskim udjelom mliječne masti i ugljikohidrata",
      options: [
        "vrsta goriva",
        "svježi sir s visokim udjelom proteina i niskim udjelom mliječne masti i ugljikohidrata",
        "vrsta jogurta"
      ]
    },
    {
      numb: 4,
      question: "Ako jedeš hranu bogatu proteinima i prehrana ti se bazira na većinskom unosu proteina, važno je prehrani dodati:",
      answer: "vlakna",
      options: [
        "kalcij",
        "kalij",
        "vlakna"
      ]
    },
    {
      numb: 5,
      question: "Točno ili netočno: moraš jesti isključivo meso da bi unosio dovoljno proteina?",
      answer: "netočno",
      options: [
        "točno",
        "netočno",
        "nemam pojma"
      ]
    },
    {
      numb: 6,
      question: "Skyr, posebna vrsta jogurta s Islanda, poznata je po tome što:",
      answer: "ima puno proteina i malo masti",
      options: [
        "ima okus po jagodama",
        "ima puno proteina i malo masti",
        "ima čudno ime"
      ]
    },
    {
      numb: 7,
      question: "Ako vježbaš ili treniraš i radiš na mišićnoj masi, ključno vrijeme za uzimanje proteina je:",
      answer: "do 30 minuta poslije treninga",
      options: [
        "do 30 minuta poslije treninga",
        "prije ručka",
        "za volanom"
      ]
    },
    {
      numb: 8,
      question: "Što je Lactobacillus acidophilus?",
      answer: "dobre bakterije koje se nalazi u jogurtu",
      options: [
        "dio automobila spojen s cinculatorom",
        "dobre bakterije koje se nalazi u jogurtu",
        "latinski izraz za pobjednika rallyja"
      ]
    },
    {
      numb: 9,
      question: "Vlakna u prehrani ključna su za?",
      answer: "pravilnu probavu",
      options: [
        "pravilnu probavu",
        "dobre zube",
        "sprječavanje ćelavosti"
      ]
    },
    {
      numb: 10,
      question: "100 grama Posnog sira Active Zone ima samo…",
      answer: "64 kalorije",
      options: [
        "64 kalorije",
        "320 kalorija",
        "0 kalorija"
      ]
    }
];